你識的少年股神最細幾歲？

我識有個專業投資者 17歲就開始炒股，炒到現在 30 已經係PB 開account, 閒閒地一日幾百萬上落。
有無人更細個就開始炒股之路？

我3碎開始挽=，=

17歲邊忽少年
青年就啱

姓鍾個個

有牙~識有個吾碎開始炒，宜家做M記瞓緊天橋底

邊個？求名

識玩吖CHING, 天橋底幾千呎夠哂通風

有朋友97年 有個200幾萬既倉算唔算

勁wor, 有冇興趣做訪問？ tg- itisourhm2